街頭借錢比人果班害鳩死人

屌你老母用下腦啦

騙鳩你仲借？

想點？就係呢班偽善狗搞到越黎越多人做借錢狗